［遊戲台］有無地方有得玩羅馬炮架

仆街，擺錯台，要求鴨免擺番落遊戲台！